我哋就黎輸了 同佢死過

大家仲唔明政府嘅處理手法？

好似雨傘嗰陣時咁 拖得就拖
依家唔博命幾時博？等到九月啲學生開學？
狗嘅武器威力一日大過一日
你哋仲等乜？等佢哋出真槍？出水炮車？
我真係唔想我哋之前所做嘅嘢白費
唔通我地真係由得兄弟俾人打？
真係係時候還手
你哋睇吓外國啲示威
支持以武制暴 係時候以傷換傷
各位巴打絲打我行先了 有緣再見

自推